{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052472",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 구룡포 HOTEL 701"
    },
    "text": "2023年7月グランドオープンホテルで、次のような便宜施設を提供します。ホテルはパノラマオーシャンビュー客室を保有し、無料駐車も可能です。客室には分離型洗面台と分離型トイレがあります。チェックイン時間は20時以降に変更要請が可能で、追加料金が発生するサービスも提供されます。ホテルには計18室の客室があり、韓国語での案内をサポートしています。SKYPoolルーフトップインフィニティプールと室内プールは、素晴らしい余裕とパーティー文化をリードします。また、温水プールとAI連動最先端サービスを提供し、客室内でIn-roomコントロールを通じて照明、温度、カーテン、TVを制御することができます。入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。およびベニズワイガニの持ち込みは禁止されています。利用した訪問者のレビューによると、宿は海水浴場に近く親切なサービスと清潔な施設で満足度が非常に高かったです。また、大きな浴槽とオーシャンビューが印象的でしたが、周りの工事によるうるささが少し残念だと言っていました。宿はコスパが高く広い客室と親切なスタッフが特徴です。しかし、一部備品が不足したり、水圧が低くて不便な点もあり、清潔度が少し残念でした。総合的に価格対比で見ると、このホテルはいい選択だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20時以降に変更要請が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルには計18室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような便利設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には分離型洗面台と分離型トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのプールにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルにはSKYPoolルーフトップインフィニティプールと室内プールがあり、素晴らしい余裕とパーティー文化をリードしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内で何が制御できますか？",
            "answer": "ホテルの客室内ではIn-roomコントロールを通じて照明、温度、カーテン、TVを制御することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに入室できますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。"
        },
        {
            "question": "ベニズワイガニはホテルに持ち込むことができますか？",
            "answer": "ベニズワイガニの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用した訪問者のレビューによると、このホテルはどのような点が良かったですか？",
            "answer": "利用した訪問者のレビューによると、このホテルは海水浴場に近く親切なサービスと清潔な施設で満足度が非常に高かったです。"
        },
        {
            "question": "利用した訪問者のレビューによると、このホテルはどのような点が残念でしたか？",
            "answer": "利用した訪問者のレビューによると、周りの工事によるうるささが少し残念だと言っていました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルの特徴はコスパが高く広い客室と親切なスタッフです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格対比はどうですか？",
            "answer": "総合的に価格対比で見ると、このホテルはいい選択だと言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 480
    }
}